<resources>
    <string name="app_name">parcial-1-am-acn4a-brizuela-diaz</string>
    <string name="txt.text">La Inteligencia Artificial (IA) es la combinación de algoritmos planteados con el propósito de crear máquinas que presenten las mismas capacidades que el ser humano. Una tecnología que todavía nos resulta lejana y misteriosa, pero que desde hace unos años está presente en nuestro día a día a todas horas.</string>
    <string name="txt.text2">IA estrecha o débil: Son sistemas diseñados para realizar tareas específicas. Por ejemplo:

Chatbots: Programas que simulan conversaciones humanas para brindar información o asistencia en servicio al cliente.
Sistemas de recomendación: Algoritmos que sugieren productos, películas o música basándose en los gustos previos del usuario.
Reconocimiento facial: Tecnología que identifica rostros en imágenes o vídeos.</string>
    <string name="txt_escondido">En la actualidad, la inteligencia artificial abarca una gran variedad de subcampos. Éstos van desde áreas de propósito general, aprendizaje y percepción, a otras más específicas como el reconocimiento de voz, el juego de ajedrez, la demostración de teoremas matemáticos, la escritura de poesía y el diagnóstico de enfermedades. La inteligencia artificial sintetiza y automatiza tareas que en principio son intelectuales y, por lo tanto, es potencialmente relevante para cualquier ámbito de actividades intelectuales humanas. En este sentido, es un campo genuinamente universal.</string>
    <string name="txt_escondido2">IA general o fuerte: Este tipo de IA sería capaz de realizar cualquier tarea intelectual que un humano pueda hacer. Aún estamos lejos de alcanzar este nivel y no existen sistemas completamente autónomos con esta capacidad.

Aprendizaje automático (Machine Learning, ML): Es una rama de la IA que se enfoca en el desarrollo de algoritmos y técnicas que permiten a las computadoras aprender patrones a partir de datos y tomar decisiones sin ser programadas explícitamente. </string>
    <string name="txt.btn">Mas Info</string>
    <string name="img.descripcion">Foto de la IA</string>
    <string name="boton.igdescripcion">Boton de instagram</string>
    <string name="boton.fbdescripcion">Boton de facebook</string>
    <string name="boton.gmdescripcion">Boton de gmail</string>
    <string name="txt_titulo">Information IA</string>
    <string name="txt_titulo2">Tipos de IA</string>
    <string name="txt.btnNextPag">Siguiente</string>
    <string name="txt.btnPreviousPag">Anterior</string>

</resources>